[{
  "Question": "Столиця України. (4 букви)",
  "Answer": "Київ",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Столиця Росії. (6 букв)",
  "Answer": "Москва",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Столиця Франції. (5 букв)",
  "Answer": "Париж",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Міра довжини. (3 букви)",
  "Answer": "Фут",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Сукупність суден будь-яких видів. (4 букви)",
  "Answer": "Флот",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Використовується для добування риби. (5 букв)",
  "Answer": "Сітка",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Великий, густий хвойний ліс. (3 букви)",
  "Answer": "Бір",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Лісний хижак. (4 букви)",
  "Answer": "Вовк",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Предмет, якиц захищає зуби боксера на ринзі. (4 букви)",
  "Answer": "Капа",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Гральна карта із зображенням молодого хлопця. (5 букв)",
  "Answer": "Валет",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Соціальний ... (4 букви)",
  "Answer": "Ліфт",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "На ньому сплять і його їдять. (4 букви)",
  "Answer": "Сіно",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Пропуск в метро. (5 букв)",
  "Answer": "Жетон",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Урочиста пісня, слова якої знають не всі спортсмени. (4 букви)",
  "Answer": "Гімн",
  "Asked": false
},
{
  "Question": "Де завмирає посмішка. (4 букви)",
  "Answer": "Уста",
  "Asked": false
}]